export default function DLillardDeck(){
    const dlillardDeck = [
        {
         question:"Contra qual time Dame fez uma cesta antológica, eliminando o adversário dos playoffs?",
         answer:"Oklahoma City Thunder",   
        },
        {
         question:"A distância da cesta de 3 pontos do Lillard conta o OKC foi ___ ",
         answer:"aproximadamente 11 metros",   
        },
        {
         question:"Qual time Damian Lillard joga?",
         answer:"Portland Trail Blazers",   
        },
        {
         question:"Damian Lillard foi draftado em ___",
         answer:"2012",   
        },
        {
         question:"Damian nasceu em ___",
         answer:"15 de julho de 1990",   
        },
        {
         question:"O número da camisa de Damian é ___",
         answer:"0",   
        },
        {
         question:"Lillard foi campeão da NBA ___ vez/vezes",
         answer:"nenhuma(infelizmente)",   
        },
        {
         question:"O nome artistico do Damian é ___",
         answer:"Dame D.O.L.L.A",   
        },
        {
         question:"Durante a pandemia Lillard foi eleito ____ _____ unanimamente!",
         answer:"Bubble MVP",   
        },
        {
         question:"O carrer high do Lillard é ___ pontos",
         answer:"61",   
        },
    ]
    return dlillardDeck
}